呢個港係咪殺人犯天堂？

陳生
施生

重有冇？

30000狗

30000狗+其家屬

殺完人免費住大屋 仲養返幾隻看門狗
可能隨時仲可以叫返幾隻狗女去屌幾鑊
你話爽唔爽